蘋果A1頭條 : 讓強光歸警隊

蘋果好波

除左白份報，

生果報一樣好小氣，支持日日追擊差佬

呢班狗真係唔追擊都唔得

警察記者會轉身就走
隨時唔開都得
証明佢開唔開其實無所謂
反正都係講下大話散佈下謠言

咁都叫小氣咁全香港人都好小氣

如果popo同你面對面跑過嚟捉你 你可以用呢招

好波

掂呀

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦，2、3樓都仲有資訊記得睇下

【正視聽：反思行動及行動數量】

Push

講事實都叫小氣

一陣d編輯記者出街俾人斬

蘋果好盞鬼

連星島同明報記者都攪埋就好睇

推

身有屎，見光死咪就係呢班仆街。次次記招都係鳩up，就次次玩鳩佢地，直播出街

做記者次次採訪都畀黑警強光照眼，照返呢班廢柴一次半次叫小氣？

以其人之道 還治其人之身

改得幾精警

記者：你間房唔夠光，要打燈

高振邦d口吻閪撚到呢

標題起得好正，冇小氣喎

個排版又幾有創意

自作自受

講出自己被人逼害叫小氣？
咁200萬人香港人都幾小氣wor

狗覺得自己有特權
你班人竟然挑戰佢「權威」
咪嬲嬲豬囉

記者好厚道啦 距離咁遠
好多片 都係面對面 對住眼 照人 CLS

改主題個位蘋果友值得加許

（民記問卷）一份問卷都唔去做 仲講咩香港人反抗

記者 反抗

5毛你好

好正

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

( Show Blocked User - 思覺脫. )

仲有睇live 既都比人閃呢，記者企前線尋求真相，硬食，慘

Tui

「唔見得光」

黑警見光死

狗隊會更好

無課錯金

唔怪得睇唔到個個留言
原來block 咗

蘋果好耶 版面靚

我願強~~~光~~歸黑警~~~

所以其實記者更加應該集體杯割唔去
根本已經無市民在意佢地講緊咩大話
我對呢個警謊記者會表示不信任嘅態度

之前黑警又話無論工作現場幾困難
佢地都唔走得既
同市民唔同

比光照一照就走晒係咩玩法

個個唔好出聲咁好無
新彊就係個個唔出聲以為無事
點知共產黨改晒法例全部捉晒入監獄
你睇下依家西藏新彊內蒙古,遠到連斯里蘭卡都比共產黨浸透

所以搞民間記者會，係非常正確ge

咪以為個個都會有感受

尋晚屯門咪一樣個個阿sir前，阿sir後

之前有po講話 但係俾cctvb同大公嗰啲問曬啲狗想答嘅嘢仲大獲 倒不如日日教去搞串佢個場記者轉職光魔法師

斬你老母

都岩嘅 諗唔到呢點

唔見得光咩

就算好似余文樂咁大方 食李宗端食過既野
都好難唔狙擊啦

push

好有創意

小氣你老母
啲記者係晚晚都比佢哋用好撚勁嘅閃光燈直射，問題佢哋又冇得唔望個cam，啲街坊能夠就可以話你射乜鳩呀，但記者就要keep住望啲光，唔可以屌班仆街
依家射佢哋嗰支弱速龍個支一百倍

記者好波

仲未計佢哋成撚日推記者
自己set條濕鳩封鎖線撚比記者影
跟住直噴胡椒噴霧，直接掟催淚彈去記者度

記者都忍得太耐

照去，但次次都攞電筒射9佢

東方都係方丈好小氣

Lol

狙擊得好

狙擊少日啲癲狗就周圍亂咬人

出撚哂名既三毛食屎狗
躝啦

謝sir仲喺度？

小氣得過班狗？

keep住

講兩句就發癲 真係無咩討論空間

Hi三毛

照兩下就走？
記者比人照成晚都未走啦

垃圾 人渣 狗都不如

小你老母氣

正！！！！支持

改得好！

又系你呀！
分化L

日日鬧蘋果，鬧泛民，搞分化！
屌你啦，分化L！

唔使你呢條粉腸，條友日日開Post，搞分化！

唔使理佢，呢條系分化L

日日鬧蘋果，鬧泛民，搞分化。

記者開住強光電筒照住黑警就等佢哋感受吓
喺新屋嶺手足被黑警審犯咁係咩感受！

唔使理佢，呢條系分化L

日日鬧蘋果，鬧泛民，搞分化。
宜家連登都大把五毛！

見光即閃、邊個先至曱甴？

唔使理佢（思覺脫），呢條系分化L

日日鬧蘋果，鬧泛民，搞分化。
宜家連登都大把五毛！

打燈都唔得？

個場我哋嘅

哈哈！popo等天收！

好正！

一早block左唔知佢講乜

高層係唔同D,一有小小光就立即閃. 次次佢地的前線出去打生打死,現在都變左香港人公敵世界笑話,現在佢地只係受小小光都咁,真係唔可以怪佢地前線家屬會在公開場合吊七奴隸充.

食屎啦黑警

街外d 散仔popo 要學
一有人照就即閃

Popo記招係藍絲文宣， 可埋tvb 不停loop , 有洗腦作用， 狗點會唔做

班高層其實係怕佢地班前線突然精神失控,直衝記者會,即時出化武,然後出槍,然後出棍...到時電光火石之間,...失手打殺高層就唔好睇.

收皮啦
你思覺失調咋
三毛

借推

裝修通告更新咗！
入去睇最新用法！

通告=/=收據！原來有人唔知做完野先會出收據！

以後記者訪問啲popo同高官都應該帶埋去閃

閃閃下電筒邊到有得買？

好耐之前已經block咗呢條友
佢五毛黎 唔洗嬲

我都係

次次記招都照鳩江永祥

多謝記者

班狗心諗有藉口唔使日日開

香港最大型黑社會

屌你老母收咁撚多錢

推

推俾啲藍絲親戚睇

應該內部指引話被羞辱就走

膠層覺得被羞辱
但班散仔就日日對住示威者用
結果變成公關災難

一係就膠層無端端發脾4
一係就散仔妨礙記者

我唔明點解葉小姐當時吹雞叫全記者走去杯葛警方記者會但大部份都仲留低係咪代表呢種聲音唔係行家大多數？

記者照返咁多下啦
應該

5毛黎一早block了

屌佢班撚樣仲要閃下閃下咁
一陣閃撚到人癲癇發作